好羨慕多朋友既人...

大時大節都可以同朋友一齊玩
我。。 連生日都無咩人可以同我一齊慶祝

其實識朋友都要主動啲既

同事朋友叫你去食飯飲野吹水唔好推既話，通常都有

係 但係自己搞成咁 無乜好怨